[長輩圖]未來目標係打建制派 攻擊議席

重要指示

而家援例
只係令到佢地政府可以平息單野 想爭取番藍絲/中遊支持

我地有更大既目標就係打散建制派內部支持
進行內部分化佢地

選舉就到

幫大家出小小idea 方向！

最衰都係建制派無啦啦轉風，唔全力支持政府，搞到政府咁就跪倒，以後仲點有權威?
我屋企人都話以後不再選建制派

推

幫推

推一推 不過未係最急切

推 其實好急切 守住立法會 其實好多害死香港既政策都可以避免到

推 如果建制無議席 政府就咩都推唔到
無送中 無明日大嶼 無警犬加薪
全部無得過
到時可以玩殘個政府

無錯
我地各有各做
軟硬兼施

推爆你
推到下世紀
我哋已經學識咗長輩圖戰略
由今日開始日日整，夜夜整
整到建制派一票不留

我國偉大領袖毛澤東講過：
要年年鬥，月月鬥，日日鬥！

清走保皇黨

起票站門口投影黑警惡行上牆有冇作用

整定d區選反建制 長輩圖岩架喇，血債票償！

無錯

宣傳建制派既離譜。支持警察係其中一樣

香港人權及民主法案
就係要我地玩民主,大家要識做

岩

搞唔掂就蕉土政策

其實用***大力支持送中條例都夠曬響

打擊前要睇返選區/候選人，唔好亂派
有啲地區本身就係泛民鐵竇

長輩圖出動
捕定幾時有蛇宴，到時派傳單嗌咪

岩阿

長輩其實好撚怕麻煩，兩邊都有人講，佢最後就票都唔撚投，變相令建制少一票。
（老人院果啲比人打左懵仔針就算啦，有心既就投票人接佢地去第度玩等佢投唔到票）

之前印咗嗰啲長輩圖馬上要變陣

push

不推不是人

除長輩圖外
仲有冇嘢可以做到？

我哋愛國陣營要繼續打擊反華勢力！

快啲做長輩圖俾啲老爺睇

慢推

愛國的同胞要注意了 👍👍👍

推
長期戰爭黎

2018各區議會選區選民登記人數

年齡組別，總數
18-20，98506
21-25，253450
26-30，275692
31-35，252939
36-40，277869
41-45，298551
46-50 ，314622
51-55，388165
56-60，442699
61-65，379729
66-70，304483
71或以上，528433

總數：3814318

要推到老果班人幫手踢走建制派

泛民，本土要重奪議會主導權，但最緊要齊心

多謝資料
估唔到班老野有咁多人

快快登記做選民 先可以有票唔比班PK

2019年選民登記周期法定限期
新登記申請：2019年7月2日
更改登記資料申請：2019年6月2日

而家幫緊老母登記

現在已經和共產黨港共政權反面，不可能有機會回到以前？大家扮唔知道發生什麼事，正邪不兩立！

不可能在走中間路線，置身事外！
若果再一次這樣。只會給分批消滅！
現在只有集中火力，同他們最後一戰！
若果敗了，他們不會抽後算帳嗎？
就這樣相安無事？
共產黨是這麼善男信女？
我們還停留在這麼天真！到時會害人害己！

若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

發動公投或自決，決擇〔香港市民未來的命運〕 ，行使香港人的責任！
喚起香港一些對任何周遭的人和事，都漠不關心市民！
一.截止選民登記 七月二日前 香港人登記做選民
防止支持共產黨『高薪低能』敗類滅港

香港真正的抗爭, 是《香港管治權》的爭奪,只有在立法會和區議會選舉, 立法會和區議會選舉議席能否過半, 是管治權的爭奪
暴政之下，香港人反抗係市民責任、亦係義務
落實香港自治範圍真實的港人治港，並不是『傀儡雙面人治港』

公投或自決
題目例如：
1.支持 人大常委根據中國憲法（賦予的權力），終止中英聯合聲明條約，立即收回界限街以北，實現祖國統一（ 一國一制）或重新認真落實中英聯合聲明維持一國兩制？

2. 防止特首林鄭好打得領導下的班子連任（買港求榮）

3.根據基本法 彈劾林鄭月娥，『發假誓』破壞『中英聯合聲明，違反基本法和立法會議事規則及法律，摧毀高度自治權和香港國際金融中心』 ，沒有覆行憲制責任，令香港現代文明的『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』崩潰。
，消滅香港高度自治權『民主、人權、自由、法治、廉潔、公義』
林鄭學了共產黨的衰嘢『蒙騙香港人』，帶領我們香港人做共產黨的奴隸！

抗爭一

絕不能放棄，爭取區議會《117特首選委議席和因為立法局 1 議席》。

十八區建立政治聯盟或各區聯盟，共同聯合政綱和行動或各自訂立主題，可以為選民帶來希望

1.請問會否考慮2019年11月區議會選舉，做『18區公投』
選民登記為『公投』做好準備，立法會和區議會選舉過半
定好議題 聯絡其他民主派人士做大型的選民登記
去中學和大學宣傳做選民登記，為他們的未來投票，決定香港的命運

1.18區公投做選民登記
2.爭取選票對象分析，有什麼人可以是我們的目標
3.同香港年滿 18 歲 或 以 上市民登記做選民，截止選民登記 七月前『首投族』
4.18歲的中學生
5.大學生
6.夠7年的新移民
7.中立派
8.苟且偷生，不想理政治的，只求有飯食
9.淺藍和深藍、藍絲，共產黨黨員棄暗投明，支持建立、自由、人權、公平、公義、廉潔奉公，法治社會在舉行遊行的日子，去宣傳組織的策略和行動，明確告訴由行參與者

共產黨假借解釋〈基本法〉之名詞，進行取消立法會議員資格的訴訟，實質修改基本法、立法會議事規則和法律，違反了中英聯合聲明和基本法，違反香港和國際人權法！撕毀香港高度自治權，

香港已被這些無恥法律界敗類，摧毀我們香港的法治和高度自治權！當全香港人文盲，法律按照『港共需要』法律怎樣釋，法律便怎樣解釋！